Citi 開戶口想點

1個CS 話唔使帶錢
1個話要2000
另外一個話要1皮

到底要幾多呢🤭
最基本戶口咋喎🤭

Priority 都一蚊唔使喎

得咩🤔

我幾年前開個陣係一皮

8月中開
到宜家一蚊都未入

佢唔收最低結餘🤭

點開

行去話:開priority
之後比份address proof

唔係最少要50萬咩

無左好耐囉喎

花旗香港發出新聞稿指，將取消Citibanking理財及Citi Priority的低額結餘服務月費，此前Citibanking理財用戶若每日平均總結餘低於1萬元，將被收取60元服務月費；Citi Priority用戶若每日平均總結餘低於50萬，服務月費將為120元。至於針對高端客戶的Citigold 、花旗私人客戶業務及國際個人銀行服務，每日平均總結餘要求及服務月費則維持不變。

唔使帶錢 一個月內入就ok

琴日整完個citibanking理財戶口
之後試下上網upgrade去priority
今朝就收到sms話批

簡單啲嚟講 去分行交資料
可以唔使帶錢？

唔駛

開戶時唔使帶錢。

岩岩開完 好順利 唔洗約 walkin
不過職員話約左好啲

早你少少開左priority，一蚊都唔洗擺

LM

可以上網Upgrade架？

有無入錢先

一間間分行
有啲接都唔想接 (觀塘分行
有啲乜都唔問 直接做 (尖沙咀分行
有啲會做正常 KYC 問完問題就開比你 (旺角分行

唔洗帶錢
開完就走

priority有咩特別？最低Level 有咩Requirement？Gold好似500K？

想問priority係咪有現金回贈？

咁即係可以就咁開priority?

我三個月前申請佢直接幫我upgrade左做priority
話一年後會downgrade返
咁而家會係點？

最Basic咁係乜

priority 500k gold 好似1m

入左幾錢

現有客尋日lunch 上網upgrade 今朝就批
張卡唔知會唔會寄新呢

係呀 屎忽痕試吓 點知又批

仲係一蚊都冇入過

零蚊

好似等一年會跌翻grade

睇果間行 缺唔缺數

缺既咪爽手幫你開
唔缺既日日開到無停手 就會搵d 野刁難你 等你去第2到開

一樣？

咁張卡會唔會轉返basic果張？

應該要壞左先會 我恒生greenbanking轉左preferred banking都無轉卡

咁我試下申請debit果張卡 睇吓轉唔轉到priority debut

Priority debit

Upgrade係咪點都會幫你轉卡？

我網上申請咗幾次， 等咗十幾日都仲係citibanking
跟住忍唔住， 預約去分行搞upgrade ， 過兩日就升咗, 早幾日仲收埋張 citi priority嘅master debit card

我都係greenbanking 轉咗做優進理財
直接落分行 話想寄張新卡 三個工作天就有

我轉左年幾佢都無同我講我打上去問佢仲話壞左先換

我本身張卡都係用咗好幾年
最近有事要落分行搞 順便同職員講想換張新卡
一蚊行政費都冇收 一張表都唔使填
就話張新卡會喺幾日後送嚟
所以有咩要求都係落分行好

下次順便換埋 張卡用左成6年

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

網上申請完有冇收到SMS

我有 點先知轉正咗

有呀
每次都係話五日後升級

我本身諗住做入外幣
入完之後問下野 佢用左10分鐘就幫我up左上Priority
我仲即時電匯左d錢出去 真係1蚊都無收我 勁快搞掂

啫係就算收到SMS都未必升到?

我都想知 有冇ching解答

我到依家一蚊都未存

網上銀行account又開唔到
張卡又未俾到password我

citi服務果然咁多年都未好過

張卡password好似係app到set

我落分行連個網上理財個account都未開到俾我
佢套野成鳩日error，係分行撚左我兩個鐘
我頂唔順先叫可唔可以下次再開個網上理財

想知點撚左你兩個鐘

預約左都要排半個鐘
入資料填表再瘋狂彈error玩左成個鐘有多

想問下係咪開左acc放25萬入去到1月份就會回返千幾？另外定期做緊幾厘？
岩岩經過分行得一個職員 五六個人排緊隊

學生jj表示啱啱開完prior

唔入50萬會down 返去citibanking

我當日開完最basic saving戶口佢即時幫我upgrade左

請問係邊個 page apply
上咗去website 同apps都搵唔到響邊度upgrade
多謝巴

同一時間

唔知係佢back office太忙， 定係因為account唔夠500K, 總之就係等咗十幾日都未升 之後去分行搞完過多兩日就升左

其實佢地好多人開戶 多到佢地都接唔到😂🤣

幾時可以唔洗上分行就開到戶?

樓下職員同客數目差唔多，目測大概廿人，樓上Gold＋CitiBusiness就手指數哂咁滯，客仲少，唔知點做得住

佢最賺錢係citigold 同 private client..佢地做一單生意，多過幾個citibanking/priority 加埋

係可以，非常方便，我試過喺部ATM機前入極都唔啱個密碼，即刻開app同reset，即時可以用倒

想問你哋拎咩去做住址證明？

佢直頭講到明唔會寄個密碼比我 要我開app set

最好月結單

打電話理財輸入完戶口會話歡迎使用city priority

Ching好波

Account唔夠500k 唔敢落分行

呢樣我無乜所謂，反正可以的話，我只係想ebanking同app搞就算。
我都係貪佢咩都唔使落行搞先好，不過人話佢ebanking成日死，我暫未試過死

無50萬好誠實咁開左最低級個戶口

係咪可以上網無條件upgrade 佢一年之後見你無50萬先自動down ?

priority最少50萬hkd，如果月結平均唔夠有可能降落去citibanking

兩個户口就算唔夠錢都唔收monthly charge

8月開左

同你一樣
我前日上網試下upgrade 收左SMS話會五個工作天upgrade
唔知真唔真

邊度upgrade 個網上銀行唔係幾見

但我聽完樓上講之後 覺得未必升到

係citi買港股係咪會直接扣儲蓄戶口account？
需唔需要轉錢過去證券戶口account先？

扣儲蓄戶口

唔該清

願榮光之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

點先知升左？ 寄張卡比你？

想問下係尖咀邊間分行
好似有幾間

你試下電匯啲錢去其他地方， 最後confirm之前佢會同你講收你200蚊或者唔收charge

寫住要50萬

清真寺對面

佢 atm 個 keypad 唔同其他行
123 喺第一行

開戶唔使錢架

身份證
住址證明
網上預約

咁就開到

上網邊到有得upgrade？

啱開左 入面一蚊都冇

反而先知轉citi做出糧 si要做幾耐先有迎新

我最尾確認嗰版都見唔到話收唔收
淨係有得揀「交易收費扣除自」

係咪電匯去其他國家嘅citi戶口先唔收charge?

citibanking電滙， 本地銀行已經收咗你200蚊港紙， 中轉同收款銀行嘅收費未計

priority 就唔收你嗰二百蚊， 中轉同收款銀行嘅收費照樣要俾

你出電滙之前， 最後個step佢會寫得好清楚收你200蚊, priority會冇咗嗰一行

如果你係priority，呢一版會係咁樣

如果係citibanking就會多一行電匯收費200蚊

對 好似有推廣定咩
兩個幾月前開

之前去開戶口個職員仲要我show埋出糧記錄比佢睇
定係我比人針對？

似條PK想幫你開埋信用卡食多小小.

正解

Walk-in 唔撚比開 要預約

個港女都幫我開信用卡
上網睇返廢卡嚟
打電話cs幫我取消申請

就算啲分行開到9點 都無人開户？

si係咪要一至兩個工作天先收到錢

出cash back 買iphone 正呀
以前有payme 5000 就話姐

而家得2000
兩個月要碌6000蚊
好難搞

係

上個禮拜citi 開， 開戶口唔使帶， 11月1號前入錢就得

邊個網搵唔到

但清你達唔達佢要求？

係咪25k就夠？

250k

有張咭有!

新開戶之後唔入唔夠50萬會點

可以一試

宜家 priority 係咪取消左最低結餘收費？
唔夠250k只係無回贈？

係阿 原來未開戶可以直接開priority 都係1蚊都唔洗存

如果

我升左做priority喇
係咪遲下就有新嘅priority debit卡寄比我？
好驚升完都唔寄新卡比我

升左應該要request先會寄張卡比你

點request?

Citi apps 有得申請 或者 打上去cs

將所以錢過哂去citibank，不過窮撚得10萬
雖然Citibank係少分行，少櫃員機
但係電話個app好用，打去hotline好快有人聽

我試過 但同你畫面一樣 cannot process

咁可能你已經申請左, 等緊mail to you.

我一開始入到, 申請submit完, 再入就係咁....

你果時仲係用緊citibanking 嘅debit卡？

Atm卡先啱

當時用緊citibanking ATM card

咁唔怪之得 我依加已經用緊citibanking debit卡

甘系咪換唔到priority debit card

如果我報失卡係咪換到？

Thanks巴打收到sms
想問本身免收買港股交易佣金同存倉費
先完之後重會唔會有？

有冇人知citi priority申請citi cash back credit card係咪有1400蚊回贈？

想問下我依家係priority

但我個戶口一蚊都無
而且佢幫我轉si出糧 我又因為本身中銀個戶口提哂全部錢出黎搞到一蚊都無
咁我想問我Citi bank個戶口會點？

會唔會比人ban or 罰錢？

好似 開戶果下申請埋
activate 張卡已經有388
兩個月內碌一萬 回1000
利申 上星期開咗 credit 批埋
用埋payme 增值咗五千
差五千可以拎到果一千了

同case
中銀遲啲會寄拒絕si信

一出糧就提哂做現金 一蚊都無 唔知會唔會有罰款 一開戶到依家無入過錢落Citi bank

點解禁哂cash

Citibank 出糧戶口無敵既。

一出糧找哂卡數 即刻轉哂美金揸手

唔好怕羞打去話換就得
但佢會即時停你張citibanking debit卡
等到新個張先再有得用